'use strict';

/** @type {import('sequelize-cli').Migration} */
module.exports = {
    async up(queryInterface, Sequelize) {
        await queryInterface.bulkInsert(
            'Questions',
            [
                {
                    questionText: 'Сколько будет 2+2?',
                    points: 200,
                    answer: '4',
                    theme_id: 1,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Сколько будет 2+3?',
                    points: 200,
                    answer: '5',
                    theme_id: 1,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Сколько будет 4/2?',
                    points: 400,
                    answer: '2',
                    theme_id: 1,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Сколько будет 8/2?',
                    points: 400,
                    answer: '4',
                    theme_id: 1,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Сколько будет 3**3?',
                    points: 600,
                    answer: '27',
                    theme_id: 1,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Сколько будет 3*3?',
                    points: 600,
                    answer: '9',
                    theme_id: 1,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Сколько будет 33/11?',
                    points: 1000,
                    answer: '3',
                    theme_id: 1,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Сколько будет 44/11?',
                    points: 1000,
                    answer: '4',
                    theme_id: 1,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Дата крещения Руси',
                    points: 200,
                    answer: '988',
                    theme_id: 2,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Год распада совка',
                    points: 200,
                    answer: '1991',
                    theme_id: 2,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Дата Куликовской битвы',
                    points: 400,
                    answer: '1380',
                    theme_id: 2,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Год начала первой мировой войны',
                    points: 400,
                    answer: '1914',
                    theme_id: 2,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Кто отменил Крепостное право?',
                    points: 600,
                    answer: 'Александр 2',
                    theme_id: 2,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Кто правил после Александра 3',
                    points: 600,
                    answer: 'Николай 1',
                    theme_id: 2,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Дата отмены Крепостного права?',
                    points: 1000,
                    answer: '1861',
                    theme_id: 2,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'В какой стране изобрели порох',
                    points: 1000,
                    answer: 'Китай',
                    theme_id: 2,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Самое большое животное на планете?',
                    points: 200,
                    answer: 'Голубой кит',
                    theme_id: 3,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Самое большое маленкьое на планете?',
                    points: 200,
                    answer: 'Калибри',
                    theme_id: 3,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText:
                        'Как морских выдр не уносит друг от друга течением во время сна?',
                    points: 400,
                    answer: 'Они держатся за лапки',
                    theme_id: 3,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText:
                        'Сумчатые Австралии',
                    points: 400,
                    answer: 'Кенгуру',
                    theme_id: 3,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText:
                        'Какое единственное млекопитающее способно к настоящему полету?',
                    points: 600,
                    answer: 'Летучая мышь',
                    theme_id: 3,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText:
                        'Какая птица не летает?',
                    points: 600,
                    answer: 'Пингвин',
                    theme_id: 3,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'У какого животного самое высокое кровяное давление?',
                    points: 1000,
                    answer: 'Жираф',
                    theme_id: 3,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Давай по-новой, Миша...',
                    points: 200,
                    answer: 'все хуйня',
                    theme_id: 4,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText:
                        'Если я ношу кандибобер на голове, это не значит, что я - ...',
                    points: 400,
                    answer: 'все хуйня',
                    theme_id: 4,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Вы кто такие? Я вас не звал!...',
                    points: 600,
                    answer: 'Идите нахуй',
                    theme_id: 4,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
                {
                    questionText: 'Чувак, это - ...',
                    points: 1000,
                    answer: 'репчик',
                    theme_id: 4,
                    createdAt: new Date(),
                    updatedAt: new Date(),
                },
            ],
            {}
        );
    },

    async down(queryInterface, Sequelize) {
    },
};
